小心？！到宜家一隻狗都無？

各手足小心
唔好玩陣地
要散就散
革命唔係一日，係長期
為咗被補既手足，去左海外既手足
我地唔可以輸
Be water，鬥長命

暫時唔好衝動

係見狗就走

等十二點洗地

預左俾你攪到12點

香港俾林鄭政府搞到立立亂

唔好戀戰

出左黎啦屌

元朗

上次先守柒左
而家以林病先手 我地2nd hand
再黑警後發

元朗出左啦 準備出tg啦

12點

建議各大隊圍狗宿舍
殺

佢地有棍 可能係變身便衣

返歸都要睇路 要反跟蹤

各區大中小隊全部同我準備火水天拿水酒精玻璃樽！

全部SIP 衫！

解放軍未換好衫